EO Study Group 2018

下年grad, 想趁暑假開始準備EO ，希望大家可以交流下, 約Study group practice😄

開左個telegram group, 有興趣就join la

死左link?

死link

Sor ar,
新link:

洗撚study咩

BLT得70分仲有冇機會?
唔記得報今次

同埋BLT究竟係計最新定最高分?